講到尾，香港只有熱血公民同城邦係靠得住信得過

泛民 自決派 偽本土派 全部都係屎

熱狗？不了

點解老師咁勁唔皇天擊殺中共???

on撚9！

又想轉移視線？你地專心d互屌啦，拖熱狗落水無用架。

水泥隊

音樂比利呢隻五毛狗好耐都無見開工啦喎